曾 蔭 權 獲 准 保 釋

高等法院今早處理前特首曾蔭權提出保釋外出等候上訴的申請，署理首席法官楊振權今午批准保釋。

瀆職罪成被判囚20個月的曾蔭權，早前已入紙就定罪及刑期提出上訴，但其上訴申請仍未排期正審。現年72歲、已在赤柱監獄服刑兩個月的曾蔭權，兩周前因哮喘病發被送入瑪麗醫院羈留病房。

曾蔭權所提出的上訴，涉及他本年2月被裁定罪成的藉公職作出不當行為罪，控罪指他於2010年1月1日至2012年6月30日期間，以特首及行會主席的身份參與決定雄濤廣播的數碼廣播牌照申請時，隱瞞他與雄濤主要股東黃楚標就深圳住宅進行商議。

咁都得

係我就快啲著草

689嬲到震

仲以為要坐到7月1

唔知71慶回歸, 可唔可以坐喺689 格離

快d 加入埋鬍鬚曾 謎語成 和 抽水田的新黨, 簡稱4T 黨

快點死 狗奴曾

哇，係真既話我想知個畫面係點

自己都醒目唔會出席啦

有無人信佢係好人

有 依度

坐政治監

一個權力機構，爬到咁高好人有限啦，又唔係民選出嚟。
我只覺得佢遇到個癲唔夠人玩囉。

佢只係無聽呀爺話咪收返啲玩具姐

同共產黨員玩政治, 係得其他共產黨員先夠玩, 土共都要行埋一邊

好人 唔撚係呀
所有大白象工程佢諗出黎 要689執手尾
公屋起都冇諗住起
正宗唔做唔錯既撚樣